請問有咩兼職可以返18~23

本身份工收17點 想搵多份工幫補家計

邊區

觀塘

巴打輸咗好多？

同求 想搵clerk個d寫下CV
冇day off

有喎 係九龍灣 輕鬆工黎
想問返你有無ft 返

咩工

uniqlo

放題

飲食大把啦

狗會

惠康

飲食 我都係咁樣返

Cold call 問卷調查